哭訴13歲被男友性侵驗孕！閨蜜逆襲：她跟網友約砲還要3P

台中市一名13歲少女小如（化名）與王姓男子交往，但雙方分手後，小如父兄和現任男友竟聯合圍毆王男，逼對方承認性侵，再錄音提告。法院審理時，小如拿出國中日記、就醫紀錄佐證，稱王男曾陪她到醫院驗孕，不料閨蜜出庭時卻說，小如在跟王男交往前曾與3名網友上床。台中高分院認為，少女可能與網友上床懷孕，卻由王男陪同驗孕，所以判王男無罪。

根據判決書指出，現年20歲的小如2010年9月還在讀國中，經閨蜜介紹後，與時年27歲離婚的王男交往，直到2013年高中時期分手。豈料2015年4月，小如的父兄和新男友不僅持電擊棒毆打王男，還提出王男親口承認性侵的錄音提告。

小如指控，她在未滿14、16歲前，以每週1次的頻率與王男發生性行為，但前面10多次都是被逼的。為了證明所言不假，小如還拿出她國中時寫的日記及就醫紀錄，強調2011年1月王男曾陪她到醫院驗孕。檢方偵辦後，認定王男在小如14、16歲前性交100次，依法起訴。

台中地院審理時，閨蜜證稱，小如在與王男交往前夕，曾先後與3名男網友上床，而且她陪小如見第二名網友時，對方還想把她們帶到摩鐵3P，但她拒絕，豈料小如卻乾脆在她面前上演活春宮，與網友瘋狂激戰。最後，地院以罪證不足，判處王男無罪，但檢方不服上訴。

台中高分院審理時，認為王男被逼認罪的錄音證據能力薄弱，且日記字跡、用詞與往日不同，部分內容有事後撰寫嫌疑。至於驗孕一事，有可能是小如與網友上床後擔心懷孕，才請剛交往的王男陪同驗孕，與王男無關，更何況無證據顯示王男在小如未成年前發生關係，因此判決王男無罪定讞。

@ 柴田ミチコ

這些機會

所以咪話

台中開始發力